有冇人都係天生西面樣

次次冇表情望住啲fd就會俾佢話我做咩咁惡咁望住佢
但其實我只不過係發緊吽逗
明明識咗咁多年都係咁話我真係有hard feeling
fd都算 連自己老母都咁講 仲要唔止一次
冇表情望住佢 佢又話我
做咩咁嘅樣望住佢 好似好唔滿意咁
你生我出嚟咁嘅樣你宜家好意思問我？？
我都想知我點解生到咁撚西呀

唔笑好似發緊嬲
發下呆姐

其實真係冇嬲 點解個個都唔信我地

戴返副眼鏡會唔會好D

我就係戴住眼鏡咁俾老母話

換下唔同款式
睇下有無好D

明

我似西樣
成日比人笑我樣衰似猩猩

俾人話我諗緊野/呆

已經戴緊文青眼鏡 但個樣都好西

絲打一齊圍爐取暖

咁啱嘅之前我企喺度r痕俾同事話我好似猩猩

我都想生得呆啲 望落冇咁大攻擊性

我係扁咀+嘟嘴
我呀媽成日鬧我發脾氣
你生成架我想架咩

西口西面既人注定發唔到達

你幾時見過誠哥西口西面？

做人，當然要有唔同

面具

有
成日面無表情跟住有人問我做咩嬲/發脾氣

有個閪嘴兩邊嘴角天生下垂

唉 俾自己老母話先最hurt
明明係你生我出嚟但你都咁講

大佬呀我對住自己老母同fd都要戴面具咩

要，
親人更加要

要呃人，
先要呃埋自己

間諜咁既款

本身唔嬲冇發脾氣 但一聽到呢句嘢就火都嚟

天生西臉不知幾好

細個生活唔開心 我都唔想

我已經練成左心如止水同佢地講「我無呀哈哈」

我都係好羨慕啲人就算嘴角下垂望落都唔西

點解

好正

我會原地爆炸之後變真嬲

何止西面，直頭天生串77樣加惡到仆街樣，只係單純望下人但感覺似啤人仲要係串果隻 載左眼鏡似7固碌，寧願串好過

你個名

你自己諗下思考下一個問題

點解你自己對外人好過對屋企人？

無撚有錯！就係因為無戴面具！

誠哥次撚次出黎都係笑！
點解！
因為佢有笑臉面具！

唔帶呢？

我

我應該有你一半you are not alone bro

仲西

好賤比好熟既人咁講都hurt啦

我忍唔住笑咗出嚟 梳

咁笑起上黎呢？

唔hurt嘅 我自己睇完都覺得幾似 當多個技能囉

我都係之前有次見前男友屋企人之後我又冇可能每分每秒都笑架嘛如果唔係會好假，然後佢媽咪就以為我黑面唔鐘意我，最終我做咩佢都唔順眼

啲fd話我笑得好甜

好慘 唔通天生黑面就要咁樣俾人誤解

圍爐啦

黑到紫 我都唔想

好想生得個樣和善啲

痴撚線，我係好認真

知唔知點解啲人通常對屋企人差啲？
因為有所謂血緣關係
你識下所有屋企人，
一打人／比人打就打９９９拉佢老母陷家產

你睇下重有冇父母敢打仔女
９９％肯定無

所以，
親疏有別
不過同時都成就左好多不合理對待

咁我又冇諗咁多

講返正題

我以前做ＰＴ，

個上司成日西口西面，
而且又偏幫佢既親信，
最後，

我炒撚左佢

我諗西口西面佢都唔想嘅
不過偏幫就

本身戴眼鏡 好多人話我西
而家冇戴眼鏡 小咗人話我西
而家可能係西到啲人唔敢講
明明只係冇表情
唔通廿四小時都笑曬口咩

我當時睇見佢心情好撚差

不過而家大個左，
自己都學習緊戴面具

我要做香港ＬＥＥ＋Ｘ ２世

唔係，其實我想做馬雲２世多啲

征服地球

有無人天生撚樣

佢親信工作量好少

其他人就做到仆街

真係正係冇表情都話西

啱呀 成日笑塊面都攰啦

祝巴打早日成功

其實，
識人幾撚時都好過識字

呢個好似慘啲巴打你要堅強

希望大家都會成功
最緊要身體健康

我身體都麻麻地
不過重行得走得

加油

網上既野笑下算，
信５０％好啦

睇嚟你好大感悟

me too成日比人以為我嬲

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

明明好好脾氣 又俾人搞到好似脾氣好臭成日發嬲咁

光復香港

俾人當惡人無數次

係咪天生西面既你地人緣會特別差，載面具就會感覺nice d?
日日載面具扮笑真係好攰，仲要天生笑點低，唔太中意笑，都唔明d人係又笑唔係又笑做乜

巴打

人緣又唔會特別差 可能因為我份人on9咩都笑一餐
不過笑咁耐都會有攰嘅時候

以前我都唔信，

你出左社會做事／你而家做緊既話都應該知

２個字

利益輸送

唔好話肌肉 個心都好攰

羨慕唔嚟不過天生黑面都有個好處嘅 冇咩人敢洽你

嘴型向下 雙眼冇神

咁啱嘅我都係喎
對眼戴完colour con會好啲 但個嘴就。。。

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

禁多個制就唔洗俾人入黎拉post

好嘅

過濾走啲無謂人

鐘意比人西面

一開口就冇曬形象

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

又唔洗擔心話帶住mask既問題，拉高少少嘴角都係一種禮貌或者美德，唔會比到壓力，令人愉快容易相處。如果做唔到就放棄，做返自己。前者對你係社交方面有一定幫助。

一面鄙視人既樣會令人興奮

係好慘..
屋企人話我再係咁就識唔到男仔...會嚇走人...

對住唔熟啲人會微笑 對住fd同屋企人諗住可以放鬆啲吖嘛

m底？

咁又唔會嘅應該

好過樣衰啦

靚女咪會囉

又醜又西點睇

成日提自己笑

平時望一望人, 都會畀人話我個樣好撚兇狠, 平時唔出聲冇表情又會畀人話我閪口閪面

有

我係天生嘴角下垂 眼大但係三白眼
不過以前鍾意笑人地唔覺
而家唔笑係因為笑嗰個樣太似水魚
一笑就即刻有gym sales 美容雞 保險雞 耶撚 問卷撚 印花阿婆 問路支那蝗等等 搵我笨

拉

戴左眼鏡可以改善。。
不過都比人話閪

好奇天生撚樣係點

same

認真諗緊野個時塊面西到人地以為我好嬲

我係黑面神樣
樂觀啲諗，好多人會驚咗我

屌比人問點解個樣咁惡 個感覺好撚奇怪
明明乜都冇做就比人屈發脾氣/個樣閪
甚至會因為呢個自己控制唔到既factor同人鬧交 cls
樓主講個hard feeling 係我自己感同身受到仆街

屌我都係
明明冇表情發緊呆啲人就問做咩嬲爆爆

樓主試吓修修條眉 修平啲唔好咁戚個樣會冇咁惡

塊面西到啲人會好驚我 變咗冇咁易混熟
連同事同我做嘢都會好謹慎 因為我個樣好惡

全家個樣都惡
一唔講嘢 唔熟嘅人都會怕一怕
熟我嘅就知我只係發緊白日夢

生命冇希望

隻眼西到又腫又天生向下垂

次次啲fd講完都會同佢地嘈

我八字眉嚟

全家咁都好吖 我爸媽都唔西 得我一個西

話我一唔滿意就發脾氣黑面
明明我就無出過聲 放空唔俾？

好慘 成日俾人話好惡 生人勿近

被人誤會個感覺係差嘅
我唔係想凶人㗎 我冇心㗎

最撚抑鬱果下係
有人話你做咩咁惡/咁嬲
你聽完覺得好撚煩又唔屌得佢
因為一有少少悔氣就中左伏

跟住成件事點解釋都係好撚奇怪

：你點解咁嬲呀
：我個樣生成咁
：下...哦...
：...
：...

真心好撚想整容
覺得個閪樣好影響自信同社交
加上隻眼有啲斜視，
有時有啲人形容我癲狗咁撚樣
通常都扮冇野笑下就算，但係你老味心底勁hurt

其實正常人都resting bitch face
好少人會望落nice